【新城市困獸鬥】和平示威演變衝突 警察部署失當 絕對要負全責！！！

714沙田遊行本來好哋哋，下午雖有零星衝突，但整體活動都係和平
直至夜晚7點後，本身議員同警方都傾好：如果現場示威者和平散去，警方係不會主動推進
後期根本好多示威者已經自行撤物資，前線勇武嘅人都慢慢撤退（當然總有人唔肯走，但已經係少數）
按照當時情況，如果警方唔係亂咁部署，主動挑釁，根本好快可以收工

今晚搞到係新城市廣場衝突，只有兩個理由：
1. 警方部署失當，唔知自己做乜！
2. 專登營造困獸鬥場面，令警察受傷，搏取市民同情

1. 警方部署失當
首先，遊行結束後，好多人已經陸續散去／退入附近商場，佔路嘅人已經唔多。
點解警方清完馬路，再清商場？點解要進入好運中心、沙田廣場？
你清場咪清馬路咪夠，你憑乜嘢進入商場，入面根本係示威者、街坊、普通路人都有，你如何分辨佢哋嘅身分？你實際係想拉人定點先？

其次，當警察警車進駐好運中心、沙田廣場附近路段時，所有人根本係退咗入新城市廣場，明明可以俾示威者／行商場嘅人搭火車自行離開。
但點解警察無故封鎖新城市廣場往沙田火車站嘅出口？令到所有新城市廣場內嘅示威者、街坊、路人都被困。
你清場就一定要俾路線市民走，你圍哂所有出口就係圍堵，你想人走定唔走？

同一個問題，你要清場，其實清哂馬路已經完成任務，而夜晚８點後幾乎警察已控制大局。點解要困哂所有人係商場唔走得？你班警察想點先？拉人？抄牌？

2. 專登營造困獸鬥場面，令警察受傷，搏取市民同情
另一個合理解釋到佢哋行為嘅，就係警察專登咁部署，營造困獸鬥場面，令警察受傷搏同情，想民意逆轉，我想講警察你今日咁做係唔會有人同情架，收皮啦！
因為進入商場中庭同示威者衝突嘅警察，人數唔多。你困哂幾千人係商場，唔少人係二、三、四機居高臨下，中庭本身又有過百人。你派幾十個警察入嚟搏乜？
重點係有警察受傷，斷手指，第一時間叫記者去影？收皮啦，呢啲公關技術搵邊個信

總結，黑警無一個係無辜嘅！！！！

推

詳細分析

推，一定要解釋俾身邊嘅人聽
今次衝突係警察自己on9

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

平時就唔比記者上前影，而家就叫記者影，都痴l線